一年前既今日，我地永遠失去左佢，我地既良心

[img]holland.pk/uptow/i4/68fcf160e094dc3426a57335af1aa516.jpg[/img]

個app好撚廢